乒乓球直板唔識配膠求助#adore#b

用緊狂飆皓656 正天極3 反天極3-60
從新打返之後打左幾個月
感覺唔灌膠唔上油用中國膠都係冇咩威力
用十成力拉出黎的波都只係普普通通
所以想換D外國膠玩下
BUFFERFLY D T64 T80 T05 仲有好多FX版本
正版橫拉可以點配?

巴打你好
正手我用donic m1
反手我用紅v
我都係玩番幾個月

紅V = ?
用咩木? 直板?

你想打快攻定弧圈啊

你咁整到似打快攻多d bor

正手天極二
反手Rasant TURBO / Hexer HD

直板7夾

你用咩底板？係咪Stiga黑檀七夾？

我都想換塊板連膠都換埋 橫板 想換塊炭木板
依家塊板砌左成4,5年啦
板: 狂飆王
膠: 正面海夫藍鯨2 反手cj8000
打弧圈 想換塊發力易d既炭木板

Budget幾多

正手轉狂3啦 天3不嬲係要穩定但係冇乜特別 狂3唔同個弧線賊好多

反手落64啦唔洗諗其他

例牌都係ALC 正手狂飆反手barscuda/64

天極設計就係為左全面
但係又代表無突出既地方
打40+就會好辛苦
由其直板正手無左威力係致命傷

不過你一轉就轉Tenergy既話我諗會有段過渡期
唔打算轉板既話，正手就用Donic Baracuda熟習下內能膠先
反手求穩定可以用紅V (Xiom Vega Asia)
想做勇者或者試新野可以挑戰Nittaku Fastarc P-1

利申：

底板：Stiga Rosewood XO
正手：Nittaku Fastarc P-1
反手：Stiga Airoc-S

勇者敢於挑戰新膠，反正跟人地既又未必岩自己打
不如落鋪頭睇岩就買
人地P-1打反手
反而我打正手又會好爽
總之經驗只係輔助
唔求變咁你點解要打乒乓波？

我打乒乓波就係要拉到波果下成功感 點解一定要求變?

1200 連膠

新手問下500蚊整到咩拍 打弧圈

起碼講埋直定橫板先啦

橫 sor唔記得打 包膠皮

我決定出donic P1 turbo
反手想試左butterfly 先
上面巴打話T64 又有人話T05fx

明明一開始冇人 無啦啦開始多人

樓主你配藍綿/省狂狂飆3 會好啲 天極係全面
但你塊板係返狂飆會突出好多 係各方面
天極只可以提供好好嘅連續性 突出唔晒你塊板嘅突點 你一試狂飆 包你返唔到轉頭
利申 好多年無打 主板Yeo 配紫綿國套3 反面鳩配
個人都係鐘意直板同埋配返中國膠

中國膠 發力要求會高少少 但如果你個基本功好 我覺得直板真係用中國膠打出嚟嘅枱內控制小球 同外國膠無得比
不過中國膠旋轉會差少少 不過樓主塊板配咩膠都可以轉會仆街

Btw唔夠威力 同塊板同你自己發力有關
參考國手 全部都用國狂 反手先會配外國膠

你塊板旋轉一流 拉波一流 但板底勁唔夠係缺點
建議樓主練下發力 一係換板 你換外國膠 最多做到發力易嘅效果 因為彈力足 但打到某個位 啲波會唔夠沖 會明顯無力

但唔灌油唔灌膠打狂飆好似冇咩著數

所以叫你一係買藍綿 一係買省狂
省隊/國家隊 狂飆 唔使灌

你有冇試過donic嘅奥查諾夫Carbon？配紅V嘅弧圈手感唔錯

樓主比啲意見呢

其實我唔識
問下其他巴打好D
不過就咁睇

依家新波 打7層純木配正反狂飆3的話同馬龍差唔多打法
加埋D保護貼阿拍套阿40+新料波阿 會接近600蚊先搞到
而且想打靚D的省狂會仲貴

個人偏好純木 弧圈其實好多塊板都可以
平嘅話 YE吖 好評多（弧圈）
我自己用YEO 不過係直板 所以真係俾唔到咩建議
最好嘅建議就係你去乒乓波討論區問會好啲

反面狂飆重Q死
7層木真係carry到先好

基本功差嘅，真係未必carry到

aggrt

紫棉

係咪普通國狂?

國套系列 國套3 塊棉紫色嘅
但係我會想配返狂飆

邊個同你講省隊/國家隊狂飆唔使灌

N年冇打，估唔到而家仲興狂飆天極

大陸佬癲到係一開始就灌油
打前灌一次膠 貼上去打完就撕落黎
下次打前又灌...
仲要玩有機
聽到都覺得煩
又要話200蚊省狂唔灌得100蚊實力

好多變種
不過大體都只係為左比賽下點樣補返冇得用有機果條數
所以一般自己友玩而唔理有冇機的話多數照灌住黎打就算

我都灌完一次用兩個月到

事實係唔灌夠做 邊個同你講一撚定要灌?

我幾時講過一定要你灌
你咁講普狂都唔洗灌都得啦
乜撚野唔洗灌就買省國狂

我個意思係 省狂國狂唔灌都夠做 做咩姐你 你要唔要灌關我撚事咩

省狂國狂 唔使點灌 個質量都好過普狂唔少
灌唔灌係個人選擇 灌咗無咁耐用 除非有錢同keep住有比賽 唔灌都已經抵玩

係到教人唔灌膠就打省狂國狂 睇唔順眼
就係省狂國狂先要灌 買返黎唔灌哂撚哂錢
唔灌既狂飆死硬 不如打外套

二百幾銀買塊狂飆返黎唔灌
打外國套唔好
灌油有幾貴 是旦出面搵支BB支都灌到啦

打外國套唔好
灌油有幾貴 是旦出面搵支BB油都灌到啦

正手打 Baracuda 幾好

我有話一撚定要唔使灌咩?
你打比賽 你點都係灌少少啦 有厚薄標準架嘛
下下重灌咩

中國膠的確無外套彈 國手都唔會重灌啦講真
咁點解仲要用國狂啊? 因為唔重灌都夠做囉

唔灌死硬 笑咗 搵塊質量好少少嘅狂飆已經同普狂唔同lv啦

國手場場比賽前灌
人地用國狂唔灌? 咪傻啦
場場都灌膠架傻9

係到教人乜撚野國狂唔洗灌 咪撚玩啦

我係俾建議 屌你老味撩交嗌灌唔灌根本就個人選擇
世乒賽都唔俾選手明目張膽灌油啦 個個灌都係薄cheap cheap輕輕落啲咁多油

識小小唔知係到up乜撚野
中國膠旋轉會差少少 ?
第一次聽人講黏性膠旋轉會差過澀性

補油咋 場場灌 塊膠厚度有標準 你都on99

補油唔撚係叫灌
補油唔洗除衫落黎既
直係掃係上面

傻閪 我屌你老母啦 外套都可以轉過國套啦

我鐘意唔灌 耐用啲啊 你有錢你咪灌撚飽佢囉

咁係人問題姐
黏性膠出名係旋轉，你講乜撚野差少少

我根本就話一定唔使灌 我話唔使灌都夠做 你就話我教人唔撚灌 喂大佬佢灌唔灌係佢選擇

十幾銀有錢支BB油好撚有油

你拎塊天極同狂飆比都可以差好多啦

LM

2塊黏性膠

灌咗膠你可以用幾耐？我講緊塊膠 唔係支油啊

中國膠比外套優勢係黏性
你講中國膠旋轉係差少少真係笑左

屌自膠 我想打外國膠

幾個月囉
灌油啊，你google下咩叫灌油

自己睇咩叫灌

有機灌油啵

依加邊有用有機
幾耐之前啊

Btw 我講灌 係灌膠 唔係灌油

我應該話可以唔使灌膠 咁樣會唔會清晰啲?

你睇返前面

依加邊有人灌膠
灌油都有灌膠效果

我係咪應該寫明係灌膠？

你都睇返前面

我一早已經講左灌油
我想講既係打狂飆要灌油
唔灌油不如唔好打狂飆

所以你睇清楚先話我啦
我個意思其實都無話一定唔使灌 我覺得唔灌都好打好用姐 我無話叫樓主唔好灌 旋轉個度自膠打錯字我認衰仔

咁off得topic未 我無錯 你都有你嘅道理 點解要撩交嗌？

咁都有得嘈

Ok fine
我點知你講緊幾十年前有機灌膠
想講依加係先進到可以直接灌油 冇副作用
任何狂飆 灌完先可以發揮到最大功效出黎
而唔係國狂質量高 就唔洗灌

有火花有推post

天極三neo反手好唔好

講配膠變左灌膠post

on9你以為啦 我親眼睇住馬龍d油返撚曬光

好多年冇打你就返屋企訓啦

重到仆街咪啦

反撚晒光=重灌

啱啱就係屋企瞓緊

返你老母返 你返5P啦字都唔識打

Dse喇 溫書啦 中文唔好U

單挑解決問題

岩岩查完典馳 蓋都未com好點睇?